男人會唔會嫌棄女仔唔返工

最近裸辭咗，但冇打算搵工，以後留係屋企炒股算
但又好驚以後識男仔俾人嫌棄好毒

你好撚有錢/炒得好叻?

你正正經經搵到錢養得起自己唔奉旨靠人既，邊個得閒嫌棄你

大部分人唔係介意另一半有冇工作
係介意有冇收入 同依賴

想識你
加TG?

贏到錢話知你劇毒

成日覺得女仔呢個term好撚戇鳩，咁大個人仲女仔女仔
女人就女人啦，女乜野仔

但D仔仔好似prefer 條女有事業同社會地位

自貼先啦

呢個post係收兵用？

因為你冇樣貌身材

處女咪有資格囉

你炒股賺錢咪仲勁

Prefer有事業線

女人會唔會嫌棄男仔無返工

炒股會發達咁個個都去炒啦
唔會嫌棄冇返工嘅女仔，話抖下唔搵工我都ok，但不務正業覺得淨係炒股都夠嘅人，算把啦

唔會 因為我都係全職trade緊

兩個男人老狗好心就有返啲責任感啦

但如果個女仔一個月賺你成年糧都不務正業咩

賺好多？貼個倉睇下先

但90幾歲...又叫女仔咩

我o靚仔好似聽過啲梳起唔嫁既馬姐講過:啋,我仲係女條黎㗎

其實你搵倒錢根本無人理你

如果係day trade嘅其實同返工冇咩分別

但冇得同同事社交，之後驚好難識人

少一個人過壓測

係會先被社會嫌棄

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

睇你本身吸引力有幾大

搵到錢ok
不過我自己1/3收入係trade都未敢裸辭

只要贏到錢理撚得你返唔返工
唔好損手爛腳就得

返工做奴僕就係有意義啦咩 ？
你有你收入來源唔係白食白住人
點解要厭你？

因為俾人個feel 好唔上進
冇人明day trade 都大壓力
以為賺錢全靠運氣

我唔會，想唔想返工係自己既事

你玩啲咩可以day trade唔返工？

我可以入聚

你炒得好邊個咁嫌你

女朋友咁既情況應該點好...

正正經經搵份工啦
依家國安法殺到埋身，個股市將來仲好得去邊吖，你保證你個個都賺人成年糧咩
同埋賺錢多唔代表唔係不務正業

冇圖你吹幾大都得

朝早一半正股一半明星股牛熊
夜晚三成正股七成options

絕對會

妳覺得靠實力？

你理得人啫

應該係心理質素佔多

港股？美股？

玩咁多樣，好撚勁喎

撚狗專員

只要係鍾意對方
100歲都係女仔
利申唔記得咗睇完套戲度睇返嚟

但之後都好難識到人，毒L味越黎越重
以後同fds 出去人地傾返工佢地老世有幾衰
我都join 唔到話題

嘩你好博命喎
我自己真係無咁多心神

回返你正題
我自己唔會
不過
我會怕對方因為少咗工作呢個範疇
而將其他精神或依賴擺埋落我度

你調轉咗嚟講喎

如果你有其他嗜好 我覺得都仲ok
但唔知點解覺得返工嘅女人狀態好過唔返工嘅
闊太除外

男女平權

巴菲特係咪不務正業

炒股冇問題
但係一定要以發達為目標
如果唔得就去打份工算

我要!

香港有幾多巴菲特啊？
全世界都係得一個咋

變咗牛熊台post

大成功既叫事業 少少成功同失敗叫不務正業社會係咁現實

Time will tell
你一兩年後睇下自已搵幾多，就會知答案
搵到錢就冇人嫌棄，搵唔到錢就你自已都會嫌棄自已

識一個女仔 屋企又唔係有錢 上年grad咗
未聽過佢有搵工嘅打算
咩心態

講媽咪麵點樣害你輸錢/幫你贏錢

賺到錢報其他活動上興趣班識人有乜問題。。

你驚依樣

炒香港都冇運行架啦
玩炒股發達多數都係要食大浪
歷史幾次香港大牛市都全部係大陸北水整出黎
依家又武肺又國安法 又美國制裁
應該唔可能再有大浪食

女仔既工作唔係煮飯 生仔咩

普通女仔冇理由賺一蚊洗兩蚊

有冇咩興趣班多仔
around 25-32 年齡層

之前去學網球，一對一，隔離場唔係細路就阿叔

上上同上星期連續8日升 升左1600定1800點 i forgot

my bad, sorry

靚女大波：唔嫌棄
其他：好介意

冇相有咩討論空間？on9

個D邊算
要2015 同2017 果種先算大浪

想你養我

冇大浪食炒波段都唔錯

唔會，因為我會賺埋佢嗰份

炒咩，跟你搵食

搵到錢就得，如果係咁可以唔使返工受氣不知幾媽好

行山

有咩所謂

會
唔係錢問題
係唔做野思考會脫節
男女都係

你炒股既錢夠唔夠full pay買樓？

唔夠既話 即係要借 ...全職炒股做到按揭？

我發現通常係對社會有幻想嘅仔仔先係咁諗
end up最緊要係識野，有冇事業根本唔係重點
柴米夫妻除外

成日嫌我穩唔到工（所以飛咗佢）

收左市未可以去社交囉 冇咩問題喎

如果佢賺到嘅就冇所謂，輸嘅就生性d返工啦

如果結婚我half pay 都ok, 之後用對方做壓測
真係唔得可以問父母借錢full pay, 之後再還

不過前提我連仔都冇

靚女唔會 養埋我

其實真係難 當你另一半收入好高 自然買啲較貴既樓 到時你都未必可以half pay

搵返個炒股嘅
或者你教佢炒

所以返工唔止搵錢
就算識朋友都要啦

如果可以冇壓力地返 搵份hea 甚至part time

個個男人唔同

買樓問題唔大ge, 到時結婚男朋友唔想買多層咪同我一齊住囉

又唔係要佢養，關佢條义燒事

唔返工 淨係日日係屋企上連登個d女仔
一定係油頭毒絲啦

股巿唔好一樣可以賺的

講到巴菲特咁 仲愁咩搵仔

Add me thx
@hugo1991

男仔做你講既野介唔介意?

佢賺到錢ok 呀，不過驚佢覺得我失禮佢or 佢身邊D女性朋友有比較

識炒股咁勁？咁唔駛靠男人都得啦

如果炒股賺硬就冇窮人啦

當你輸到仆街，又冇工返

到時你可以再開post問

我炒咗七年了
咩都經歷過

識有fd條女未打過工 但唔係有錢
條仔要養埋佢

點叫做識野？

如果你可以靠炒股搵食嘅我覺得冇咩問題，只係炒股呢啲野冇人可以話自己個個月搵得穩定過出糧
如果我係你男朋友都只係會擔心你搞唔搞得掂自己啫香港真係唔係太多人可以搵咁多養曬兩家人

但樓主真係要諗定啲遲吓如果股災要點算好...因為最近都真係幾危險吓

幾錢人工先

關心社會etc
不過見樓主target 25-32 唔怪得愁

我通常每日賺到唔會全部reinvest 返落去，所以有股災都輸唔多

日日放工俾我屌就ok

其實你養到自己既話，男人應該唔會厭，不過你冇工，社交圈子細左，應該煩點識男朋友先

犀利

真係可以穩定地咁搵食？

穩定咗一年半，之前返工炒得太密阿頭唔多鐘意，所以先裸辭

有咩心水/秘訣？

教我炒
我唔介意bb你唔返工

好難講
需要你自貼睇睇先
最好有埋胸部就更加可以全面評估

中資股咪發到豬頭囉係香港公司死姐，一雞死一雞鳴。唔好咁天真啦，以為會倒退到食樹皮咩？

Daytrader無問題啊 你男朋友如果了解呢件事都唔會嫌棄既

不過樓主要再分配好d時間 炒足全日仲辛苦過返工
其實可以開下班教人 我諗呢度都好多人想學野

如果可以穩定咁維持生活咪得
好似創業打自己工咁姐

我會
主要原因 唔番工既人感覺好易脫節 難溝通
唔想第時同個另一個講野係牛頭唔答馬咀
同埋社會經歷少既人講野好似會低能d
Ps 純個人感覺同經驗

正 可唔可以教埋我炒

你贏人1年人工，但都可以1日輸哂
唔知你係牛市股神
定真係穩定做到每月正數收入
你做到生活無憂，咁無咩問題

我好多朋友炒股，但無乜人會全職
有朋友真係全職炒，舊年賺左700幾萬
最近先溝到女

羅志祥4張幾都自稱男孩

仆街嚟

認真，唔會，因為我都係咁生活

仲會覺得如果我識到咁嘅女仔應該會幾吸引，因為有共同話題同未見過咁嘅女仔

如果你係炒股叻就話無問題
好似free lance 一樣, 都係係屋企搵錢姐
但係如果你係賭運嘅
咁就仆街啦
你去到最後多數都係死
到時你連工都無

佢擺明戇鳩

唔會 我係男 依家都係全職炒股
可以交流下

是但啦

可以教我炒股嗎？

多謝你呀 終於有一個明我

如果真係做到 我諗無問題
但用要用多啲錢保養下

你日頭港股夜晚又美股都幾攰 但哂時間過翻工朝十晚一走唔甩 你過十幾廿年身體仲頂唔頂得順

你養得起自己 點會笑你 如果養埋另外一半幫你奶都得啦

id: hugo1991

養件垃圾起屋企

你駛唔駛訓，咁樣炒法

一定要打工先叫正常？點解炒股叫不務正業 如果你話你翻工救人救火唔係淨為錢都叫講得過去 只係用唔同方法搵錢做咩要屌人 互相尊重唔得咩 定你眼血人地㩒幾粒制搵得多錢過你？

得港股炒咩 不如你定意下咩叫正業？做牛定做馬？

四點訓到九點， 下晝四點收市再take nap 或者做gym

不過覺得冇返工攰，生活充實D

同埋心情好咗 唔洗對住老世

咁喺中環幫人炒股嘅ibanker咪好不務正業？

咪同返工差唔多，準時日日對住個市
諗下搞搞自己儀容，學下煮野食呢d加分位

炒股唔炒輸身家其實無太問題

樓主揾到自己鐘意又賺到錢嘅嘢，咁已經係最好嘅工作啦。好過好多為份糧番工，無所事事等放工嘅人

加油，實會遇到賞識你嘅人嘅

我明
我有返工，但係pt
夠洗但絕對唔係多
成日俾人問我點解唔搵ft
第一搵唔到，第二我覺得呢個生活模式我舒服啲
所以keep住係咁

之前識男仔成日俾人咁問覺得好煩

明絲打諗咩 用自己嘅心態同技術去賺錢
但身邊嘅人未必個個明白你做緊咩
聽到你大概你搵幾多個時 就覺得你好好運 但其實你背後嘅壓力好大 前一晚要做返好多準備
不過好在可以多左時間做運動

利申 同行

會
大安旨意要條仔養
仲會叫你請叫你買野比佢
遇過

唔番工 會少好多社交 同個社會脫節，有時唔止係錢既問題

咁都比你搵到野屌

你做撚到長期都一個月賺人一年人工我做你隻狗又點話

有冇作品睇睇？

如果畫得好就堅持落去啦
大家捱一陣怕咩

你炒股多過佢份正職，佢聲都唔敢聲啦

睇吓你要咩人...
但如果你搵到夠錢退休都無嘜所謂
但如果未...
你想像吓個男仔帶你去見佢父母要點介紹你好
唔好講笑我覺得好大壓力

笑咗

股票得buy and hold咩⋯
上落都有得炒
港股 美股 歐市 commodities bitcoin cfd
最怕你唔識咋

唔係個個都靠大浪
同埋跌都可以係大浪來㗎喎

日本BNF 靠day trading
不過佢好理性

真唔通廿幾三十仲做緊pt
女仔都唔好意思啦 真係少奶奶唔駛做咩

你明唔明咩叫做正業

其實做咩我覺得都冇問題，
怕冇社交咪收市之後上下興趣班，
我覺得唔返工最大問題係唔會keep下自己，
因為你唔洗見人，
同埋因為冇同事，個人可能會脫節

人地日日坐係度贏得多過你番工做到隻狗咁又點計

好惡

係唔鐘意另一伴太懶、生活無意義、無收入，唔通每日起身食brunch、轉頭tea、又訓晏覺咩？望到咁既女仔都覺得悶……

係事業線阿，有冇D阿？

人人既價值觀唔同，坦白講唔係人人都覺得錢就係一切有d人出世家財萬貫一世唔使返工，有d人㩒兩個制就百萬收入，但係問題係：作為異性你點睇呢個對象？

以下我主觀既偏見
1 呢類人唔會體會到你搵錢辛苦
2 呢類人價值觀同一般人會唔同

有d人想要食軟飯，一齊搵快錢。有d人想要同另一半一齊努力搵錢，放工一齊呻下，過d平凡既幸福生活。睇人嫁姐

我三十幾都返緊pt
利申搵得多過男朋友少少

炒股坐得多，得後事業線岩唔岩？

照殺

老實講 點講都唔穩定
一個肺炎 經濟差就88
同埋你pt冇左升職依樣野
就算有 都唔會及得上咁穩定

Pt唔會做到5萬月薪掛
但返工都總會有機會升到5萬以上

當然你有樓有家底 又有幾百萬本金炒股另計

會

你有兩層樓有租/你每個月股息有三萬蚊
邊個敢嫌棄你....

係
你講得岩
如果我當初一直做落去
而家ft可能有四萬幾
但而家當然冇

Pt最大問題唔係搵唔到錢 係唔穩定
一個月三萬 一個月一萬 一個月兩萬咁
我個ex都係咁叫佢返ft又唔肯 說穿了係懶

唔會嫌 如果唔會問男人攞錢

你養得起自己就得